覺唔覺天氣影響一個人既情緒

凍左咁多好想攬女

善心打破零回應
講聲多謝啦阿狗

清好煩

無人覆你你又開post ?

jer完未

Jer到你退出。投咗票支持你退出

難d

天滅阿狗

迷雲黨不敗

因為有你支持 佢先要走

迷雲兒女 為正義時代革命

有你所以未成功

堅持

一熱翻就唔會叫春

成熟理智的人唔會受任何事物影響情緒

覺